有冇伙記覺得以前覺得係重要嘅事，到而家望返轉頭其實只係一件小事？

記得以前曾經驚運動會遲到而特登搭的士出去
而家諗返都覺得on9 遲咪遲 仲特登使多咗百幾蚊

堅持追曬啲動漫

用百幾蚊嚟買返一日熱血嘅回憶
其實好抵

兩年前出街掉左5000蚊 個陣番到屋但就頹足2星期 之後都一直有個心結 到呢加唔知點解覺得唔係咩事 時間可以沖淡

DSE

5000蚊都算多喎

但一啲都唔熱血呢
我到咗之後都冇跑
以前好頹

只有ＭＫ仔先享受到嘅日子

明明係一個毒撚 好彩識到班fd 唔係我嘅中學生涯應該會沉悶好多

幾千人跑上摩士公園捉啟暴龍

公開試
以前覺得係生命嘅全部
依家睇翻覺得自己好on9

失戀

咩伙記? 茶餐廳伙記呀?

而家d人做乜春用曬黑警d term?

師兄、c hing、ching

師咩兄呀，而家你係黑警咩?

清? 邊撚度清呀? 睇過?

比我而家跌左500我都頹2星期wo

既然師兄唔講得、巴打又嫌高登味濃、ching又香討feel，不如噉叫啦

關咩黑警事